聶德權負責統籌全民檢測，係好撚古怪。

每日網上新聞公告都會公佈全民測試人數
你地會見到呢堆數字會見到一百萬人已經登記
實質數字一定會使用毅進制計算測試人數
務求爺爺可以有面子(雖然一直都無面)

全民測試唔受歡迎原因
最主要全民測試呢筆費用
大部份來自今年選舉開支的一部份
即使深藍都想投票去換建制派著數
而全民測試就完全無著數
就一味搵TVB藝員去宣傳全民測試
但有幾多人真係響應呢個測試？
本身呢間華大基因測試臭名傳播
仲點會有人會參與呢
港共官員不斷發老脾去罵唔做測試既人
因為上面爺爺心急加快建立data base
為求全面控制香港人的基本自由
呢班人完全交唔到數上去
佢地一定有曬呢班港共官員既痛腳
最奇怪就係全民檢測呢個項目
唔係由民政署去負責統籌
而係由聶德權負責
個人認為聶德權有痛腳比人渣手
聶德權應該為左將功贖罪
就要佢硬食呢個全民檢測
如果交唔到數既話佢都要一樣被送中呀

簡單講就係用人唯親，完全莫視既有嘅官僚架構
邊個投共就用邊個，證明個政府根本已經崩壞

agree

點會係民政署
依家係唔同既局同署合作
理論上應該係司長級去統籌

全民檢測係示範作
並唔止套取香港人資料
佢地好想sell 呢套架餐去全世界
到時健康碼經travel bubble 去全亞洲
呀爺想睇咩人資料都可以係手

爺你老母

點止無著數, 今年無選舉, 連地方莊腳都唔使, 無再搵人做義工喇(無津貼)

你呀爺 ?

屌你老母

尋晚睇有個社會主鐵拳po, 有個les嘅留學生返到長沙隔離檢疫要求同自己戀人同住一間酒店房, 被工作人員拒絕, 話唔歡迎同性戀, 叫佢地走, 仲報到上長沙嘅領導度, 走去問佢地做咩要嚟長沙? 個留學生喺微博求助, 被工作人員強行抽取DNA。

係想俾機會聶德權立功，唔知係咪想佢做政務司

你見佢上次驚到隻手震撚過貓王 你就知啦

屌佢老母順面屌埋佢呀爺。

都唔一定既，可能單純真係只係想保住份工
有啲人真係賤過地底泥，人格幾萬蚊都唔值，特別係窮過嗰班
參考波叔，唔覺佢係有乜把柄，純粹係想有飯開

似係想帶罪立功

更正：係民政事務局先正確，同埋公務員事務唔似會處理民生事務

推

出年都冇得選架啦
又雷動計劃咁點算呀